女婿不願養小舅子，岳母讓女兒離婚，女兒離婚後，岳母哭了

女婿不願養小舅子，岳母讓女兒離婚，女兒離婚後，岳母哭了。這到底是怎麼一回事呢？為什麼會這樣子的呢？我們一起來看看。

38歲的陳先生：

1年前我跟結了9年婚的老婆離婚了。雖然我很不捨，但是我不得不做出這個決定。很多人就會問了，既然捨不得為什麼還要跟她離婚呢？既然那麼愛她，為什麼要做出這個選擇呢？其實做出這個選擇我也是很無奈的，我也是被迫選擇的，我也是很被動的。算了吧，這個事情我就說出來給大家聽聽吧。

一年前我小舅子他結婚了。他結婚就結婚關我什麼事呢，覺得我就給他封一個大紅包就進去而已。可是沒想到我岳母居然讓我給我小舅子20萬塊錢紅包，他說女方要彩禮18萬，還有2萬塊錢擺酒席，加起來就是20萬，所以要我給20萬。我就想嘛，為什麼要給20萬呢？我給5000塊錢不是行的嗎？我是這樣跟我岳母說的。沒想到我岳母直接就罵我了。岳母說我是白眼狼，娶了她女兒卻不肯幫她弟弟娶老婆。早知道我是這樣的人，就不讓女兒嫁給我了。我想說當初我給的彩禮還少嗎？我也給了20萬塊錢彩禮啊。而且你們一分錢也沒還給我，這個事我也沒說什麼吧。

現在倒好了，還要我給20萬給20萬，居然是給小舅子娶老婆了，他娶老婆關我什麼事情？為什麼要我給錢？我堅決不給，最多我就給一個大紅包。我就想不明白為什麼會有這樣的人。我已經拒絕得這麼明顯了，沒想到我岳母她說再給我一次機會考慮，要不然後果自負。我就選擇嘛，我跟我老婆已經結婚那麼多年了，而且孩子也已經7歲了，還有什麼後果，我跟我老婆現在過得很好。還有就是當初我已經給了20萬彩禮了，我覺得我已經仁至義盡，還為什麼說後果自負這些事情呢？我萬萬沒想到我的岳母還有我的老婆，居然會這樣對我，怎麼對我？

就是我岳母居然讓我老婆跟我離婚。我以為我老婆跟我結婚那麼久了又有孩子了，而且又過得挺好的，她肯定會同意岳母的這個無理要求的。萬萬沒想到，我老婆居然同意。我老婆跟我說，能夠跟我做夫妻是她這輩子最幸運最好的事情。可是她就只有一個母親，一個弟弟，母親求她了。她總不能拒絕幫忙吧，她拒絕不了。還有她弟弟也求她了……她很為難，最後選擇了母親，所以就听從母親的說話，跟我離婚，不過，只要我同意給20萬塊錢紅包小舅子結婚用，那她就不會跟我離婚。這哪裡是跟我商量？這明顯就威脅我。就算我有20萬我也不會給的，更別說我沒20萬了，我當場就拒絕我老婆了。

老婆聽完我的選擇後，她就哭了，她以為我很愛她的，沒想到居然選擇金錢不選擇她。太讓她失望了……可是我想說這種事情讓我怎麼選擇？這只是金錢與愛情的事情嗎？就算退一萬步的來說，這一次我選擇妥協給錢了，那以後呢，買房子，買車，養孩子……那是不是有需要我幫忙？我總不能開了這個頭的，一旦開了這個頭就會沒完沒了的，我也覺得我老婆不應該聽從他母親的話的……我這樣選擇也是沒辦法，也是很無奈的。如果不是老婆逼迫我這樣選擇我選，我也會跟她過一輩子的。現在看來那隻是想想了，已經不可能了。

最後大家也沒有妥協，我就這樣子跟我最愛的老婆離婚了。離婚後我的事業也越來越好了。不過我聽說我的老婆離婚後，前岳母就讓她去相親了。卻沒有一次成功的，都是被男人嫌棄的，並不是因為我前老婆長得醜，但不是她條件不好。只是所有的男人都接受不了她為什麼跟前夫離婚的原因。我想換做，是哪個男人也接受不了這樣的女人吧。可以為了幫助小舅子而威脅跟丈夫離婚的。這樣的女人有哪個男人敢要？不怕一萬就怕萬一，萬一下次他又讓你這樣選擇怎麼辦？你會選擇幫忙嗎？男人一聽是因為這個原因跟前夫離婚的就趕緊走了。

一傳十十傳百，越來越多人知道這個事情了。我的前岳母以為自己的女兒長得那麼漂亮，以後還可以嫁的好了。可是現在過街老鼠人人喊打。就連我前岳母也不受人待，見了別人都知道她是這樣的人，都不想給她介紹了，更不想跟她有什麼關係了。這個時候我的岳母后悔了，可是這個世界上是沒有後悔藥的，她知道自己錯了，可是錯了又能怎麼辦，事情已經這樣了還能怎麼樣？要怪只能怪他自己吧。一年過去了，我前妻相親的次數不下於15次，可是每一次都是失敗告終。這下前岳母慌了……

前段時間還想要讓女兒跟我複婚……說只要我同意跟她女兒复婚，她以後就不會要我再幫小舅子什麼……可是我很害怕他還是那樣子，但是我的孩子需要母親，我需要老婆我該怎麼辦？老實說，我心裡面很愛很愛她。我該怎麼選擇？我是很想和他重新在一起，可是又很害怕她繼續那樣……我好難選擇，我該怎麼辦？我老婆說她已經後悔的了，會改的……大家幫忙分析一下問題，幫我做個選擇，謝謝。

啲圖係做乜鳩

學你做五毛
靠自己就得

搵個個後母把啦
個老婆同外母 都唔撚慌正常
想個仔好既 搵個好既後母 好撚過 弱智生母

老婆聽完我的選擇後，她就哭了，她以為我很愛她的，沒想到居然選擇金錢不選擇她。太讓她失望了……可是我想說這種事情讓我怎麼選擇？

又係責任不在我方

農場故仔

拉